今朝間間電訊公司都咁早開門？

平時d 鋪頭起碼10點半先開始有人，今朝8點半已經打門開做生意 (但個個sales 都未訓醒ge 樣)，有無巴打知咩事

iphone

開賣日呱

冇人買